一人n個入院經歷

我咁大個仔都未試過有咩病痛
所以未試過瞓醫院
人一世物一世 想住下一日
求各位巴絲講下你地點解會入院同入院正唔正？
想同個老死格離一人一個床位 食醫院飯 𥄫下啲靚女姑娘 聽下阿伯講打仗

見到個同學因為打籃球整親腳入院
成班球友去咗探佢 佢咁啱坐窗口位
個風景勁正 之後佢話有個護士幾靚

連登真係好小學雞
不過你想入都唔係話無辦法嘅
朋友試過食安眠藥入咗去
瞓咗幾日

人一世物一世嘛 可以索下後生姑娘陣體香

呢啲唔好亂講阿
你因身體檢查入就話姐
如果唔係 就真係唔好亂講
因為我見到身邊既朋友 家人都長期進出醫院
其實一啲都唔好玩
身體健康係福氣

不過你個frd做咩食安眠藥

我知啦 不過未試過 所以問下

佢三失
可憐豬

咁慘 仲有無事？

我試過因為食安眠藥之後訓左一晚醫院

無事啦 不過佢有情緒病

同埋都唔係想長期入院 住一晚咋

唔通我的朋友就是你？

做咩咁睇唔開呀？

入過 有班護士係咁圍住我隻眼黎睇 又搵野照 唔知做乜鳩

好細個應該成日入

幾年前做小手術不過全身麻醉

全麻真係好正 3 2 1 ...完全訓著

我諗整係得出世個時先住過一晚醫院

咁感覺係咪好正？ 係因為撞親個腦定隻眼有事先照？

你抽筋？

入院開刀抽取組織化驗
因為d麻醉氣藥效未散
做完手術係咁嘔

咁麻醉散個時係咪好似食完大麻咁懵下懵下？講下做咩入院

細個肺炎死唔去

咁辛苦 巴打宜家身體無咩事嘛？

你好想死咩

你想入咩科病房?